我係崇日撚，你問我答

自爆唔答

幾時死？

幫你執埋骨先死

Thx

中出過幾多條女？

1